美國佬打咁多次風都要用木起屋？

易diy?